呢個係咩反派？

Batman?好dark

異形